大家點睇大長途返工?

公司係連鎖零售
阿頭住北區, 樓下有分店,不過選擇返九龍東, 但佢話即使樓下果間請佢都唔會考慮.
原因係唔想住又北區, 返工又北區, 咁以後成個生活都係北區, 出九龍返工, 收早又可以落MK行下, 返工又可以開下眼界
我就覺得好無謂, 九龍同新界我又睇唔出有咩唔同
好過每個月拎成千蚊黎搭車, 仲未計時間

我send cv都報遠房親戚地址
明明住沙田 搵番沙田工 我都會報香港仔地址
遲到有原因 ot無你份
打風一定遲幾粒鍾番

沙田都算好，大西北真係

住港島 做個行d工集中九龍新界
想住個區返個區諗都無得諗
來回車程接近三個鐘一樣要成日ot

來回三個鐘，想死

北區返金鐘 好彩一程巴士

返工近係福氣 你阿頭on9

番工近多左好多時間又可以訓晏d。你阿頭癲癲地